夏天陽光猛烈，有冇釣魚友戴過呢隻防曬面罩？

想知釣魚好唔好用。

推